Example output: 
119273;2019-01-20;14:05:56;4.0;2.9;998.4;1016.0;10.6;10.4;0.00;0.0;0;57.8;55

Elke regel eindigt met een newline /n 

Dit zijn de waardes in de volgende volgorde:
STN;DATE;TIME;TEMP;DEWP;STP;SLP;VISIB;WDSP;PRCP;SNDP;FRSHTT;CLDC;WNDDIR

Sender heeft hostname en poort uit nodig, main heeft max connections en poort in nodig.